木頭男友搞唔掂

我係個容易感到不安，
情緒起伏較大既人。
而男朋友係個比較理性，
面對問題嗰陣通常會直接諗解決辦法既人。
佢唔擅長表達情感，就好似一舊木頭人咁。
生活上遇到一啲好實在既問題，
可以好放心咁依賴男朋友。
不過當我有唔開心/擔心，
佢就會好似木頭咁唔識點安慰我，
又或者係直接跳去解決方案。
唔知有冇絲打同我一樣，有啲問題你唔係唔知solution
但你就係想對方哄下你。

開始拍拖嗰陣我成日因為呢樣野嬲左佢。
但後來開始了解到佢性格，家庭背景etc
加上我知道佢平時真係好錫我，
明白到佢唔係唔用心哄我，
而係真係唔識哄
就好似我數學白痴你叫我掂數等於叫我去死咁。
所以我為免再因為呢個問題嘈交，
漸漸我就儘量有情緒問題嗰陣搵其他朋友傾。
的確搵朋友傾係會舒服左，
但心裡面總覺得差咁啲野咁。
點解，當我唔開心既時候我唔可以依賴你呀

琴日唔小心又將負面情緒釋放左喺男朋友到啦
一如既往氣氛唔好咁結束左。
今次真係攰啦。
大家都攰。
其實點解你唔明，
朋友講幾多句哄我都好，
都唔及你哄我一句呀

麻9煩

分手啦釋放返啲好男人落社會

呢個係男人同女人嘅分別
男人會提供分析同解決方案，女人只係想聽安慰說話同被贊同
哄女人其實唔難學嘅

唔濟

bb...我想同你講...

我哄你老味咩 哄哄哄
麻撚鳩柒煩

有冇咩技巧
我教返佢

同你講過 唔想係咁多人面前講 係比緊下台階你
你以為yo 你 係想溝你 當你覆我一句 我就會講 只係口花花講下 但你認真 仲要誤會不斷加深

佢肯比解決方案你其實已經係關心你嘅表現
我以前都成日比女朋鬧呢樣嘢
到而家我已經放棄思考，學埋啲bitch tone咁和應佢算數

你係識體諒你男友就會主動同佢溝通 教佢點哄
最後變唔到都無辦法
佢唔識安慰你 同你唔識企係佢個角度諗 令自己舒服一樣
又唔見你可以自動波轉換思維 當哄左你
你唔肯改變既
咪放番個好男仔出黎
無謂浪費人時間

識哄你 又唔係player
會唔會揀你
你自己諗

死啦可能就係我嘈得佢多
佢宜家放棄左唔做唔錯心態唔出聲哄

唔濟你就咪撚咁多抱怨又呢樣又果樣，人撚有咁完美咩少少唔完美都要被條女上連登開po屌，你又咩撚野新鮮蘿蔔皮，on撚尻尻

分手啦
你男人值得更好

Okay 跟住就會出現一個男人 你會覺得佢好好多 帽你依家條仔 佢咁自然由木頭變柒頭

我每次提供解決方案都係嗌交收場
於是我女朋友就久唔久share 啲ig post比我睇係講男女關係
睇下睇下我就明女人根本唔係想要advice

標題可以改做 固執女友搞唔掂
自我中心覺得男友唔識哄
想男友改變
咁你唔識改變 唔識主動 唔識溝通?
睇你都習慣左男友對你好
自己唔肯為男友改變
覺得唔值得乜乜柒柒 諸多籍口

其實真係好多人都係咁
我近排先聽一個朋友咁
樓主同男朋友拍左幾耐？
我估你都係嘗試接受左好耐先行到依一步

on9

屌咁撚大個人都仲要日氹夜氹麻撚煩

絲打我同你一樣已分手
大家都覺得大家唔理解對方 佢唔知我嬲乜 我覺得佢太理性氹唔到我
吵多左兩嘢佢就提左分手 唔開心左一排 但佢好似如釋重負咁
過左幾個月來搵我返撻不過都冇一齊返 依家大家都釋懷左有時傾到計咁 大家都講返嗰陣太唔夾唔知點解可以一齊到

搞到我有啲想幫你男友含

係 衰喺呢個位跟住收帽

屌你食屎啦咁大個日淨係該喊喊喊
自己有手有腳唔識回復？
屌你快啲分手放過人地

下次試下講之前同佢講清楚今日唔需要諗解決方法，我淨係想你攬住我，聽我講，然後安慰我
男人思維係想處理問題多過處理心靈，所以要講到明幾時要安慰幾時要解決方法

放生人地咪幾好
覺得對方點點點唔得
又唔改變 溝通
一味覺得對方邊樣唔好
我係男既都覺得你麻撚煩
直接搵下一個囉

初初拍拖都會心諗點會唔識啊 唔肯做姐
慢慢你會發現你發脾氣鬧佢都只會好無辜咁唔知可以點做
但佢又唔會離開 只係大家都會唔開心
明知唔氹個結果會更加麻煩 但佢都係唔氹
你就會知道 佢係真係唔識 唔係扮出嚟...

我宜家係會直接同佢講 佢可以講啲咩氹我
直頭copy and paste咁
佢就會肯講 自己都照收貨架啦

習慣啦，我自己就偏向會好認真同男朋友講一次（如果係地雷，甚至會發鳩佢脾氣屌佢老母），正常情況下佢哋得到指示就會改。

男人你唔可以講得太模糊，你當佢係部電腦咁乜都要教。例如你個case，唔可以同佢講你想佢氹，佢一定黑人問號氹乜鳩？
你要同佢講，我想你安慰下我，聽我講下嘢，溫柔啲就得，唔使畀意見，附和下我就得。

但，如果，佢都係無改，你就要睇件事對你有幾重要。如果係好撚重要，可以大力屌鳩佢，都唔改，就要考慮分手（例如有朋友嘅男朋友好鍾意笑我朋友啲屋企人）
如果件事係小事，忍下忍下就一世。唔係我就你，就你就我㗎啦

絲打係天使黎⋯

姐係點啊 係咪姐係太低要求

我嗰個都係咁
不過我唔係同佢鬧交
我表現出唔係幾想聽佢自以為高人一等嘅建議 就話我態度唔好

三年半啦
呢個問題好難搞

咁你氹唔氹

一齊左幾耐？

唔得
只有我可以含

好！

好我試下
不過我估佢都係哄唔到我

一齊左三個月開始咁 過多一個月就分左手

多謝你打咁多覆我
咁其實好多時又冇乜好重要既野既
我會試下多啲指示

如果佢用copy and paste方法我應該唔收貨
絲打一定好好脾氣

三年半要堅持落去都唔易
但男朋友本身alert依個問題嘛？
之前有冇試過點改？

因為對佢殘忍姐係對自己殘忍
鬧完佢自己又要內疚一陣

佢有冇任何特殊學習需要嘅問題？

你呢啲女人賤過地底泥

咁樓主有冇tum你男朋友啊
尤其佢見到你唔知為乜唔開心發爛渣既時候，諗唔到點搞仲要比你鬧，佢都會唔開心咖，咁你又做左乜呢？
係咪咁啊

溝通下先，搵個方法

對兩個都好事黎既
下個會更好！

其實大家都好愛大家
唔想因為呢樣分手
我有反省過自己問題唔好咁易唔開心
頽嗰陣就試下去畫一畫、做運動咁
但有時都係忍唔住放左負

佢知呢問題呀
睇得出有改變既
例如係忍住唔好同我嘈（好感動
不過對應方面都係一舊木

你好錫你男朋友呀
感覺係一對好pure既情侶

冇喎